都唔明點解fifa隻垃圾game 唔比人改球員歲數！

想改返後生d球員
等個career mode可以好玩d
伊巴果d踢兩季 就收工
成日玩幾季 就開始要用班假面人
fifa可唔可以關心下d單機玩家呀

玩青訓啦

等你買新

玩左兩季半

ea 得鳩閒理你咩，年年都鳩整game 再靠ut cap 水

hi 林查利

又係時候吹奏master league

成日諗
好唔好為左ml買pes
佢地個轉生好正
不過d人成日升到火箭咁快

如果Fifa有轉生就好，唔想玩假人

其實點解重生要假樣同名
版權已經有齊 偏偏有呢d on9設定

到底人生幾失敗既人先會單機mode

利申：我

裝cheat engine 你改乜都得啦

另一種樂趣嚟嘅

我屌亂鳩改姐

樣都似